已經預料到聽日會成堆五毛販民狗偽本土會出嚟抽我地學獨聯水

[img]
可以話今次六四集會都係相當成功
唔明有乜好笑
成堆五毛真係露晒底

我地學獨聯兩次集會根本成功到爆

禾地

十死士=展示港獨決心
揚我方士氣！